《屍殺列車》續集《半島》(Peninsula) 官方海報曝光

“Peninsula” will be the sequel to the 2016 film “Train to Busan,” and will be set in the same universe 4 years later as characters make a bid to leave Korea after it is dominated by zombies.

Set to release August 12, 2020

好睇，當年仲要同女一齊睇。

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

而家隻毒已經夠屍殺

續集是開到武漢嗎?

真係有係香港拍?
定係綠幕

港版

新故仔發生係同一世界觀入面

Although it is already being billed in some places as a “sequel to Train To Busan”, the director says, “Peninsula is not a sequel to Train To Busan because it’s not a continuation of the story, but it happens in the same universe.”

返工系列

🧟‍♂《屍殺半島》🧟‍♀今個暑假 殺入香港🇭🇰！

全球引頸以待 《屍殺列車》導演延尚昊今年暑假班屍回朝
4年後《屍殺半島》(Peninsula) 屍毒生還者靠香港接濟？

上集列車駛往釜山後，喪屍病毒瞬間全國爆發，4年後的韓國屍毒遍野，被全球孤立，淪為死城。所餘無幾的生還者踏上最後一艘難民船，離開被世人遺棄的朝鮮半島。原來有零星生還者從韓國成功逃出後，最後由香港接濟，以「半島難民」身份重新生活！

究竟香港喺呢場屍毒蔓延下發揮咗咩作用？約定大家今年暑假戲院見！

開頭睇紅字以為係宣傳字眼 再睇埋下一段原來劇情真係關香港事

the last of us?

嚟香港避喪屍，但有本地特產嘅藍屍

李旺

屍殺烈車個編劇，最近有新韓劇播緊 叫「謗法 」

屍殺2咁似誅羅紀公園？
放生咗啲恐龍去城市然後又收復返

今年同囝囝睇？

係監倉開放映會。

睇緊，唔錯

今個月李屍開播

艘船應該會中伏